點解lady gaga咁有才華都紅唔起？

由佢第一隻碟the fame 就開始聽佢 聽到而家既a star is born都好似冇咩人識佢咁 次次同fd傾計佢地都唔知lady gaga係邊個 同佢地講gaga最近首新歌shallow又話未聽過 真心感得gaga係underrated

POKER FACE已經開始聽

咁都唔算紅?

低能

咁都叫紅唔起

天后黎

佢唔紅 邊個先算紅?

紅唔起笑撚左

佢叫紅唔起，咁咩個先叫紅過？

你班friend唔識=紅唔起

全球歌曲下載量第一都唔紅 咁MJ第二都廢廢地 姐撚第三應該地底泥

喺香港多人識 但冇咩人會追

唔好話你班friend傻撚
見識少就話人紅唔起

你班friend

紅到小學嗰陣都聽過啦 你唔識就唔紅咩

你d垃圾fd
不如識返幾個連登仔啦
連登仔上知天文 下知地理
唔怕連登唔識 只怕你識唔夠多
所以話識朋友一定要識個識上連登
其他人

你d fd 係kpop撚？

屌喇星而家咁多撚屌鍾意自命清高甚至要捏造事實
Lady Gaga唔紅，咁你老母都變韓紅啦

你d fd唔識mj
唔通MJ又紅唔起？

佢老竇都變清洪

本日笑話✅

坐左幾多年呀

紅唔起？由08年pokerface，09年bad romance，之後born this way紅到宜家shallow喎

贏過健力士獎，grammy awards，academy awards，金球獎=紅唔起？

你啲朋友一係就井底之蛙，一係就無知00後